信用卡到期繳款日 當日交罰唔罰？

利申：恒生

19號到期日 19號先交罰唔罰？

睇你用咩交

不會，無問題

用咩交先？銀行排隊交？

pps 理應遲一日先收到，打上center 問話唔會當遲

直接過數無問題
試過即日交

我用網上銀行果個轉賬 會唔會有delay

下午四點前交計當日數
不過間間銀行時間有啲唔同

打去waive is okay...

pps 7pm 前都當即日
其他銀行網上理財通常4pm 截數
如果恒生戶口轉恒生信用卡
用 atm 或 ebanking 可能會夜 dd截數
詳情打上 card centre 問啦

唔罰

無問題啦 銀行都是想比D優惠你開開心心打個和

00:00 前入錢沒問題

通常都係寬限，就算真係罰，之後都會waive

不過 citibank 就好難講，呢間野特別閪

好似一年一次機會

無錯，試過打上去同佢講話呢期我撚想交，跟住佢成筆數同我 wavie 咗

成日遲一兩日交 都無罰到喎

試過有次唔記得打開封信，搞到果個月冇交
到下個月要我交罰款，打去waive都有得退返錢

食屎啦，巴屎閉，呢間閪野

上次叫佢免年費，佢話免唔到，我問佢點先免到

佢居然話＂cut 卡，你而家cut 咗佢，就唔使交年費＂

奇怪，我 PPS 交 DBS 卡數好似唔係即日。

不過我通常係早幾日交，所以無實際統計過。

點解一定要俾你免到？

除非寫明碌夠幾多錢就免年費，否則免就人情唔免就道理，白紙黑紙寫明要年費架喎？

我知，但佢口吻好撚串

平日working days

晚上7:00為每次即日數既cut off time

如果冇改

銀行做生意都你想打個和 唔洗罰